宜家先知原來啲女玩交友Apps，一日有成1000個like

有時諗諗吓都係現實識人算，或者玩黎唔好太認真，一條女原來同一時間同緊好多人傾，你以為有機，認真就輸了。

試過男扮女體驗下班女玩交友app喺咩體驗
發覺原來香港真係好撚多狗公、毒撚
有5%正常人已經好好

所以正常人想識另一半唔會想玩交友app

我真係太天真

Sad

對上一次玩app嘅時候都係同一個人傾計後來轉埋WhatsApp 傾，依家仲傾緊。已經傾咗一個月多啲了

99+like唔係廣告引你去買咩? 我放左公仔上去幾個鍾就有

你係女？

易有match 但係識到個夾既依然難過登天
可能就係啲囝以為玩app 唔會識到真心
但係現實又冇途徑識 好灰

利申 真絲

係啊

點解你唔選擇一次同幾個傾？

一來睇唔啱人，我都好少like人，所以match嘅唔多。有match過一兩個，但係都係幾日傾。

二來係唔想相同嘅嘢講兩次

PM ME OK？
BTW有玩TINDER但唔傾偈無聊到耐唔耐入去狂禁LIKE唔睇樣，跟住睇下咩女會MATCH
不過男女真係差太遠而家先得一百個唔夠